\documentclass[a4paper,11pt,oneside,final]{article}

\usepackage{styl}

\renewcommand{\mcbreak}{}
\renewcommand{\mccontinue}{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% Dokument
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\begin{document}
%Přední strana a číslo stránek 
\pagenumbering{roman}
\cfoot{}
\rfoot{}
\lfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
 
\vspace*{1cm}
 
 \begin{center}
\line(1,0){500}

\vspace{10pt}


{\Huge \uppercase{\bf{ZPĚVNÍK}}}

{\Huge \uppercase{\bf{Pokustone}}}


\line(1,0){500}



\vfill

\includegraphics[width=6cm]{logo}

\vfill

\vfill
\end{center}

\hfill {\it Aneb texty si nepamatuji...} \hspace{2cm}
 

\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\cfoot{-~\thepage~-}


\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\lhead{Pokustone}
\rhead{}

% \tableofcontents
% \cleardoublepage

\begin{flushleft}
\begin{multicols}{2}

\input{pisne/bulhar_v_karibiku.tex}
\input{pisne/cerny_pes.tex}
\input{pisne/ctyri_veze.tex}
\input{pisne/do_deste.tex}
\input{pisne/interference.tex}
\input{pisne/linka_v_pisku}
\input{pisne/optimisticka}
\input{pisne/ptaci.tex}
\input{pisne/rana.tex}
\input{pisne/v_siti.tex}
\input{pisne/valcik_samoty}
\input{pisne/volani.tex}
\input{pisne/vysoka_citlivost.tex}
\input{pisne/vzpominka_na_australii.tex}
\input{pisne/z_lasky.tex}
\input{pisne/zarlivy_psicek.tex}


\end{multicols}
\end{flushleft}


\clearpage

~


\vfill 

\hfill Poslední aktualizace: \Dnes

\hfill Zpěvník zpracoval a sestavil

\hfill Hudba a text Pokustone\copyright~2023

\hfill Jaromír Konečný \copyright~2023


\end{document}